[BNO]入咩政黨好？

Conservatives
Lib Dem

講埋點解thx

你覺得自己政治理念整體上係左/中/右邊個咪入邊個囉,
仲有Tory/ Labour入面唔同wings理念都可以差好遠

你有冇入黨？

共產

功利d咁睇，BNO holders要有影響力一定係入tory, BoJo都係9萬幾黨員票就贏黨魁，labour要20幾萬票

LibDem...唔會做到執政黨

一定tory

umm Lib Dem 的確唔夠人揪，但係佢哋將平權寫入政綱

岩岩交左錢入左tory

入黨係為左選黨魁

選黨魁係為左選個幫香港人嘅

libdem本身都係幫香港人，入黎冇咩用

最好入conservative，好好運用你果票仲好啦

又唔係咁講
邊個估到下次大選結果？

話唔定Labour反cup大勝呢
又話唔定兩邊差唔多議席要靠Lib dem / SNP做造王者呢

在此再次呼籲港人入黨，增加政治籌碼：
保守黨 Conservatives🔹 (黨員人數:191,000）
入黨請click:
英國手足link

香港手足link

入黨費: £5(26歲以下)/£25

26歲以下記得禁Under 26 會費平啲嫁

工黨 Labour 🔺(黨員人數: 519,000)
入黨請click:

入黨費: £52.56

自由民主黨 Liberal Democrats🔸 (黨員人數: 120,845)
入黨請click:

——
🇬🇧Britons in Hong Kong🇬🇧
Telegram:

Facebook Group:

Official Site:

見到有人po,copy過嚟先

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

好難咁樣講，libdem前身whig就係300年前第一個執政黨

我知上面已經講左功利d咁睇

既然lib dem幫香港人出聲

純粹道義上去睇 我會傾向加入lib dem

兩黨制之下在野黨（工黨）衰落到比第三大黨取代係鳩幾百年難得一遇既event，歷史上應該仲少過一黨專政既政黨失去執政權